祈求山竹放我一天風假

怕發生的永遠別發生

你而家咪放緊假囉

沒有風假 沒有人生樂趣

個風行得咁快 聽日都係準時返工